幫元朗喜利間城市島做下宣傳先

頭先諗住去買Game
聽住你地係咁屌
係咁話兩日生意冇咗好慘 阻住佢地搵錢
仲要驚人玩雞尾酒燒到間鋪
既然咁慘 以後買Game之前都係諗清楚去邊間

元朗買game 緊係去嘉誠啦

班元人係咁
以後去第間買

自由市場

聽完即走冇買到
聽日去嘉誠先

啲驚一啲都唔抵買

佢間鋪喺樓上 可以燒到咩

除咗訂game唔洗落訂唔知有咩好

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

屙屎唔出賴地硬

以後買Game訂Game記得諗清楚

推

而家買game買數位版都費事買實體版

嘉城邊間有ps4 買 ?

驚班黑警好過啦

咁轉去嘉城

1 樓 gamezone
又無炒價，老闆老闆娘又nice

ok 唔會去買

生意確實係差咗好多，但喜利仲有好多有良心老闆，無怨過出錢出力幫咗好多手

冇咩去啦,特約商店但有炒價

買GAME 唔同落茶餐廳食飯,星期六日買唔到,星期一至五放工買亦得,咁短視,真係笑左

岩呀 有心買驚既 住附近過兩日咪又會黎